唯一好警察施sir被砌生豬肉入獄

D on9仔仲話考黑警督察係要入去改變局面

為份狗糧咪出聲囉 入到去十個有九個都會自願被同化 剩返果個咪好似施sir咁

就算想改變都等做到高級啲先

督察就自爆

好似完全無人理過佢

佢幫左曾健超, 泛民有無人理過佢？

真係涼薄, 泛民真面目

以後都唔會有 whistleblower

就算你做到一哥，最後都要屈服黑警文化 + 共匪淫威

咪係, 邊個維護左既正義? 唔通等佢地警察內務自己搞不了了之咩⋯⋯

泛民好仆街
只係唔係 100% 同路人就會極速割蓆

徹底改變梗係唔得啦

但你睇現任一哥，禿鷹，sorry sir管治底下，警隊處事方法都有分別

BTW 現任一哥有冇花名

根本就九成半都係仆街。
你幾有理想都好，入到去你唔做狗，輕則被人開工玩到收工，重則屈鳩你屈到坐監。

呢單野證明飯民係不可信